Ik twijfel er niet aan zal worden bewaard als gouvernante voor uw zusters, en laat me met rust houd ze op een punt dat je niet teleur zal stellen als we elkaar weer ontmoeten, wat altijd moet gebeuren met intervallen van niet langer dan zes maanden. "
